點解ive冇sem break

因為你地唔值得有break

咁撚易日日都break黎

原來3年既課程縮到2年重想有sem break?

易定難係睇你讀咩科姐